點解女人可以笑男人矮，男人就唔可以笑女人無波?

兩樣野都係dna決定大部份

波有得練

點練
利申 巴打冇波

波有得隆

飛機場仲笑得少？

增肥

邊個話唔可以笑女人無波

高有得練

你可以笑啵

唔係話唔可以笑，但係女人面前講佢地會話你唔尊重佢，但女人就可以公開咁笑男人生得矮

樓主個名